許業衍可唔可以bam到蘇19(又名蔣介石)考完dse先解

當可憐下佢老豆老母啦 養個仆街仔考dse得1分要讀fd再retake dse

依家臨考dse仲要日撚日係度上網mon post有無人反對佢

男人老狗抗壓又弱面皮又薄，未話出律師信告佢峙前仲串柒柒話人低質

蘇十狗咬中介狗，兩邊都係狗

上到4點幾真係痴線
起身又好似全程mon兩登

樓崔牛逼

bam左了

Ching貢絕

比正皮啦屌鳩你地

咁既專注力同恆心，點會只拎一分

本身又唔係成績好好
懷疑現實自卑
上網攞到成就感就開始自大

有乜撚問題啊 你班連登25都係叫JOE做林祖舜架啦

屌你老母蘇十九

點知佢1分

教育局B害佢 好似係